城巴新巴高層大地震，換上多名英國巴士公司管理層

以下高層今日起離職:6 c/ r! f2 R$ _4 W% * y7 O2 j城巴新巴營運訓練部經理 羅經理( E5 z" z+ |0 r1 E$ z
新巴助理營運經理 何經理
城巴新巴營運安全及行政經理 何經理

以下管理層已提早退休或離職: (兩人曾在新公司新聞稿中表明留任)
城巴新巴工程總監 李廣威總監
城巴新巴人力資源及財務總監 吳智光總監
以下管理層已調職:
董事總經理鍾澤文 升為董事局副主席並離開管理層
營運總監馮家輝 改為營運及工程總監
發展總監吳義君 改稱商務總監

以下人士入主管理層:
Adam Leishman 擔任行政總裁 (Ascendal創辦人及行政主席、Tower Transit創辦人)
Tony Williamson 擔任營運總裁 (英國小型巴士公司Whippet前CEO)
Richard Hall 候任副營運總裁 (愛丁堡巴士Lothian前董事總經理)
Stephen Winter 代理財務總監 (Investec副總裁)

英國d巴士好鍾意半個鐘一班

城巴新巴準備變黃?

食屎啦新巴

最初英國First Group PLC佔新巴三份一,而家好似賣咗.

睇嚟我哋應該要搭多啲巴士

聽講仲會甩班

要睇下股東係咪有大變動
今次真係郁得勁

要睇埋老闆先

城巴創辦人李日新都係英國人

變咗中資啦

stagecoach曾經係城巴大股東

少有大企業唔係換中國人做高層

係變紅

黃你老味咩
乜柒狗屎垃圾都話都黃

見到鬼佬名 樓上幾個傻鳩就吹奏
唔識就google左先 唔好比藍屍笑啦仆街

講到好似香港狗巴唔係咁

新創建（0659）公布，以現金代價32億元向Bravo Transport出售城巴及新巴業務，買方為漢思能源（0554）、張堃旗下的Templewater Bravo及Ascendal Group Limited的合營企業。今次出售後，新創建不再持有新巴及城巴任何股權，所得款項淨額將撥作集團一般營運資金。

城巴前線司機多數黃

大把鬼佬屌鳩你班祟尚白人主義極右分離暴動份子呀

新巴城巴唔係轉咗中資咩

英國小型巴士公司Whippet前CEO

呢間雞野細到同本地d 小巴營運商有得比

城巴創辦人手足黎

英國巴士睇城
鄉下地方梗係疏
以前住兩個大D嘅，個人覺得班次都ok
只不過新巴前股東First 嘅車真係keep得差

有對比香港已經唔錯

歐洲好多地方都係

比得上嘅，只得London同Singapore

大把鬼佬教授上上年喺連登俾意見

倫敦嗰啲係拖卡咁嚟
不過速度係

所以鬼佬同民主自由係冇必然關係

城巴架車好黃

倫敦紅色雙層巴士

國安仲唔快啲出動

可以調去英國揸

架車就黃

外國公共交通業好撚難做
地方大 貴又無人坐

是撚但啦
點搭佢都蝕㗎啦

郊區我唔清楚，但市區好準時

琴日基本上新巴城巴嗰啲全部半個鐘一班

扶手喺黃色

係咪移民走人

城巴顏色係黃

慢活係佢哋賣點嚟

最緊要係貴

又唔算好少人坐

外國人都可以係藍

唔知可唔可以引入一架倫敦大笨巴呢？

頭條咪撚貼link la

鬼佬好多都奶共
越有錢越奶
你睇下幾多人玩抖陰

都唔係架
早排我坐嗰架一個月有三四次番工繁忙時間都脫（七點半左右）
我次次都1823投訴佢脫班
連續投訴咗三四次跟住冇再脫

平唔到啦fix cost 高 又有工會
不過我認知英國巴士都無咩點加價
同我廿年前去英國讀書差唔多

舊有管理層 屌晒你地老母 屋企樓下去公司嗰班特快車返放工都得一班
經區議員問過 冇諗住加之餘仲諗住借武肺cut cut你老母呀

班鬼佬管開鄉下地區巴士
香港大城市黎
死得

無做喇佢

有啲地方係有政府補貼

正想講，擒日收車收到

Tower transit 做得幾大下嘅
倫敦新加坡都有

退咗休好多年啦

亞裔的點會白人主義?

百年老店，不過得45架車，連馬亞木都勁過佢

要唔要啲巴士佬學英文

唔緊要，城巴個邨巴部得41架

B for bus

真 英國嗰啲可以遲半個鐘唔出現 改路線又唔通知

新渡輪早前又賣盤,新世界集團係咪想賣資產走佬?

歐洲大嘛

新巴成日轉手
咁呢間公司係第幾手

咁班鬼佬咪極左馬克思列寧主義反自由暴徒

呢個時候地震，你話呢？

聽落又幾正

仲有行完五六個站就停車食枝煙

城巴先係

冇計, London人多車多
你睇Oxford St一帶同喺中環內街一尻樣

英國巴士貴幾倍

youtube好多洋五毛
有件仲串77話支那係佢第二家鄉

會飛站

懷疑中巴風氣

九巴L廠啲車笑而不語

新巴係first group唔玩將手上剩餘股份賣俾新創建
城巴好似係紅底集團北海賣俾英國stagecoach，之後stagecoach唔玩賣俾新創建，而家新創建又賣俾善水資本

英國算好，舊車又係要求過左年份要淘汰
同埋，最緊要歐洲車有水準
支那D巴士真係好垃圾，路線設計可以用失敗形容
d人成日覺得九巴70係廢，單單講深圳，已經一大堆呢類型路線

但係城巴同新巴之前同周大福有咩關係

直角廠以前出左名食柴
當然，技左之後D車靚左好多

新創建母公司

英國半個鐘一班都係坐得幾個人唔通仲同你加班咩

但佢哋啲一流保養技術令到佢哋啲新車又污糟又殘

好多賺唔到錢 政府包底
最近就係澳門
係香港賺到錢
但公共運輸公司好識計靚條數去加價

搞好個垃圾app 先喇
俾九巴app 屌打

城巴：李日新 》北海徐展堂 》Stagecoach 》周大福+新創建 》 新創建 》蝕水資本

新巴：新世界+First 》新創建（新世界旗下）+周大福 》新創建 》蝕水資本

新創建母公司係新世界發展，新世界發展母公司係周大福控股

向外國求援就係白人主義,好似係

利申唔明

遊行期間車長涉響號被控 新巴稱若不認罪拒供法律支援

有工會好過香港人係咁比人剝削

其實英國工會，已經比三四十年前弱勢左好多
呢樣就係thatcherism 嘅impact

你話勁，法國工會先惡

我唔太buy工會 你睇 英國歷史 70年代
一個大工運 成個英國工業死晒呀！

其實狗巴keep車好過新記嘅
新記堆3A黨把聲拆到仆街
反而城仔好d

聽過Winter of Discontent就知幾得人驚

如果唔係強制常規路線要上到輪椅
英國d舊車應該仲多過香港

忍尿忍得多 底褲邊滲黃

呢樣真，歐洲車老左好多都仲新淨
你睇香港Ｄ舊車，性能仲好過D支那新車，例如深圳成行成市嘅BYD可以用垃圾形容

當然，英國Ｄ路冇香港咁好，會殘D嘅

香港巴士最多18年其實係好浪費

馬亞木 淨係44 都唔只45架車啦

不過講到利潤最大化, 應該無人夠馬生來
馬生可以令到啲司機好似痴線佬咁係咁同佢跑 (因為分帳制)

同埋無聲無息咁脫班

歐洲好多工會可以做到全國大罷工

講就咁講
但香港d車里數係人地兩三倍
所以退都合理既

唔知係咪因為咁歐洲較左傾?
睇個EＵ就知
當然，London地鐵、鐵路罷工唔惹少

回歸英國統治

龔樹X唔洗走

佢搶車搶到上晒位管埋一二部

仲有British Airways 都係，唔妥就吹大雞唔飛

下次對D外國高層面前表演搶車一次，保證大開眼界

呢方面國泰班友相對弱雞左D

tube罷工
tfl直頭要搵返vintage bus出嚟救亡

行行下停埋一二邊叫你落車佢要收工

倫敦巴士真喺同行路冇乜分別

其實算係咁，英國除左London冇點聽過全國大罷工
反而法國真係玩得起，尤其Yellow Vasts果陣

都係俾遊客感受個環境
不過冇晒Routemaster啦

想知巴士迷點睇

所以點解外國個個都揸車

好似淨返一條線（Tower Hill - Aldwych）俾遊客坐

好彩以前襯佢未從常規服務退役之前有幸坐過

無咩好點睇架喎 想佢買多幾款車

至怕佢走去買多幾架發馳騰增程車同bring you dead電動車返嚟

英國人揸fit 揸咗一段短時間了
觀望緊新官上任嚟緊會有咩動作